「測試」 兩星期唔飲咖啡／茶， 睇下身體有咩變化

背景：
其實本身我體質對咖啡因好敏感
我第一次飲咖啡，會心跳加速，手震，不安
但由於經常性訓得少，返工眼訓
就接觸飲茶去提神，初初飲烏龍，綠茶，紅茶
當越飲越冇用既時候，就要飲到咖啡先提到神
而去到呢個Point , 我飲咖啡已經唔會心跳加速，唔會手震
亦都由初初既每日一杯咖啡，變成每日兩杯，仲要隨心見到咩茶都飲
但問題係，我好易由下午到晚上超攰 ....
就算做運動，都係攰攰地 ， 有種已經俾咖啡因 burn out 既感覺 ...
所以有呢個戒掉咖啡因類飲品／食物既念頭

---------------------------------------------------------------------------
即刻開始 Cold Turkey
Day 1
11月3 日 （星期六 ）

會每日報告身體狀況

扯唔到旗

哇！！支持

咁又唔會
呢樣野又唔多關事既

嚴浩介紹飲青梅精
可以取代咖啡喎
樓主可以google下

加油 支持

呢篇文解答到你點解飲完咖啡有以上問題

以水代左茶同咖啡 一眼瞓就飲杯 飲左半年 人都健康左

我係如果嗰日唔洗開會會飲水代替
但要開會就搞唔掂 要奶茶

其實好難捉摸到何謂 "moderate dose "
咖啡因類飲品
好易隨住 tolerant（耐受性） 越飲越多

總之我唔理了
試下呢兩星期一滴都唔飲再講

留名先

一日六七杯 已經完全冇任何效

一様

樣

戒斷症候群

lm

前嗰幾年一直唔點飲咖啡，今年由年頭開始飲返，一日一杯，有foam嘅，到上個月兩杯，重要第二杯係齋啡。
日日收工後都攰到仆街，年頭都冇咁嘅情況